有冇人試過

今日無意中睇到d野
之後即刻成個人震哂 透氣都唔係幾順
真係好奇心害死貓

唔好check 另一半是常識

見到羊仔裸體

真係好辛苦 好似有野壓住你透唔到氣咁

點樣先解脫到

講出黎

知道左d野 原來佢呃過我
雖然我地而家唔係男女朋友

你咁蠢唔呃你呃邊個啊

我好好呃？

兩星期前試過
之後粒聲唔出走左出街
成晚無返過屋企
好彩有朋友陪左我成晚

頭先知道之後 食唔落野
之後自己一個走左去
無番到屋企

你地分開左咪算好
我果日朝早返到去
本身諗住即刻講分手
不過一開門見到佢無瞓過坐喺道等我返黎
果下我即刻心軟左
到而家都未有勇氣解決件事

似係唔分開仲好喎

點解咁講?
我而家晚晚發惡夢

巴打同佢發生咩事

發現自己一直做緊第三者

我都懷疑自己一直做緊第3者

但你女朋友點講先

就係咩都無講
而家狀態好似咩都無發生過咁
不過自己個心就有條刺喺道

你無攤牌？

未有勇氣 諗住E幾日解決左佢

第一次拍拖 好唔捨得

要逼佢2個揀一個

咁唔通你一直同人share個女朋友

same

Hey 你又咩事

不過已經一早分開左
過去左就算

明嘅唉 聽晚解決左佢

你覺得佢會點揀

又未去到做第3者
但對方都因為我而飛左ex
而我同佢拖手果陣 佢呃我話同ex一早散左 但其實仲一齊緊
半年後輪到我比佢飛左
到今日我先知道件事

好難估 唔想估

飛得好啦 呢d女
得一想二

對自己有信心啦屌

我係絲 同埋係我比佢飛 講得唔清楚sor 唉 呢個世界總有仆街 以後帶眼識人

總會遇到呢d人既
下次搵個好d既人啦

上一個ex突然消失 無應機 fb 又刪埋，不安，發揮女人起底功能，終於搵到個新fb ，fd list 咁岩show到其中一個女人既icon係同佢既合照，按入去睇，發現，原來佢無同佢個ex分開過，全部都係呃我 感覺心被撕裂

我同佢d friend熟晒
佢又同我d friend好好傾咁
覺得佢同我一齊會比較好

之後點

咁咪掂囉 聽日拆掂佢啦

聽晚解決左再上黎報告下

絲打你都快D返屋企沖個涼瞓教

差不多啦 番去沖涼換衫番工

之後照舊wts搵佢，問佢想瞞到幾時，鬧又鬧過 留又留過 佢依舊已讀不回 仲blk埋我，我知道自己要死心了，果時係崩潰，每晚都喊，訓得著係因為喊到眼訓，醒到係因為夢到佢而札醒，自己仲要傻到話等佢番黎我身邊，但明明睇住人地同條女係fb談情 都成半年先move on到，依加有個對我好好，好愛我既男朋友，所以好多謝佢當時咁對我，如果唔係，我都唔會識到現任

利伸，最近佢又俾佢個所謂ex飛左，好心涼

真係好 咁快搵到下一個 祝你同你男朋友幸福

比心機走接下落嚟既感情路

樓豬係咪都有啲經歷先開po問人
種感覺唔好受

一定 以後都會幸福既相信

無啦啦睇睇下見到個人 應該係佢ex或者現任黎
但佢同我講佢地無一齊過

一睇到之後成身震哂 透唔到氣 連個杯都渣唔實

點會發現唔到既？ 拍緊果陣一定比哂時間你架喎

個陣佢話係普通朋友 我又無好刻意去睇佢既野

真係好奇害死貓 命運安排，你都要加油，無左都唔洗可惜

好奇心害死貓 唔去深究都唔會有事

好奇心呢樣野真係...

我絕對明樓主感受，果一刻係真係成個身喺度震咁，連拎起支筆都震得好犀利，唔識喊亦喊唔出，但個心就痛得好勁，係真係physically好心痛果隻

一路搭車一路諗
眼淚就無啦啦滴哂出黎 成個人係咁震
你會好似聽到心跳聲咁

有無放縱自己喊？

你要加油撐落去啊，我明白係好難捱而呢種感覺亦好難受，但你唔自己撐，自己堅強唔會有人可憐你
I am here with you

無 收埋左係心入面

岩岩知左個陣只係係咁滴眼淚
岩岩聽聽下歌可以喊到好似哮喘咁

盡情喊啦，收埋更加傷，
唉，我都係一聽到佢果首歌就喊到9彩，果時仲係咁聽陳柏宇既拍一半拖同告別之前，等自己喊多啲，釋放岀黎。
你都要想喊就喊，唔好收埋，易啲渡過呢段時期

痛到氣都抖唔到咖

無時間比我喊

而家個心都好似有野壓住咁

？

On9 番番下工沖入廁所喊

巴打等你包膠

講左了

有
知道左秘密個陣

呢排好左
衝入廚房飲水冷靜到